我住緊個橦有1001層 有幾個單位

而加喺一樓

二樓都係我既

樓主
今年差餉慳幾多?

去到700樓左右已經死

未打完就左
去到700樓左右已經好易gg 太高 空氣唔多夠

我係六樓

八樓

九

我住8樓樓上

12樓係on9仔

11

屌你

樓下係on9仔

反彈到樓上

轟啊！我係飛機

樓上係on9仔

樓上死曬啦唔洗再覆

On9仔

樓上即係樓下

留名睇未起好就沉咗

我樓下嘅全部都係on9仔

樓上屎忽生癬

同你做朋友一定好撚辛苦

我想買689同777樓 用黎做製毒工場

報咗驚

冇錢買28樓 買29啦

幾好景

四十樓老母俾狗屌緊

樓下係gay佬

35

去到36樓封頂起天台嫁喇

幫樓下含撚

射左thx

40樓係傻仔

我真係住41樓

42樓

44樓係傻仔

-----------------------------------------反彈防護線------------------------------------------

一層幾多戶
定係一梯一伙

46樓係a0毒撚鍵盤戰士

防火層要設定係邊層

47樓正

一二摟狗也不屌

---------------
本層為防空洞
---------------

上層比我埋左

下層同肥絲同居

正評我比層樓你

唔洗客氣啦

樓下係基佬

66樓果個單位俾狗住

100樓果個可以享用我既一次口爆服務

終於上到樓

最後俾人用大賓周屌到成幢大廈冧左

六十樓

61樓我既

要埋62

收到風百五樓打上根本冇人住

65樓聽講係on9仔

64樓你條女帶第二條仔入屋卜嘢 好大聲

不問價即入依層先

67樓

六十八樓好多女

6969

寡人唔住呢到

放左個炸彈係72樓

我要屌閪！

74樓係靚仔

74樓有妄想症

77樓要同我住

我係肥絲大隻

樓上成日帶女上樓仆野

同樓上扑過

樓下俾我晚晚嘈撚住

同樓上班仔搞緊野

83

樓下好嘈

樓上跌左條t back落黎喎 跌埋右

—————版主檢查線——————

87啦真係

88樓
坐底一千萬

肥絲住幾樓

.

我住左3層

喂 ！洗地呀！！

93樓住毒撚

94 防火層

94年出世都住依層

hi

成班地底人

回歸前最後一層我住

a

b

104樓同我扑野

我係誠哥私生子
我買撚起左幾層

呢層開淫P用

自己同自己扑？

c

d

住第111層係靚仔

114層同李大帽拍拋

好撚高

呢度睇煙花，喺正面前爆開，真係好睇

114爆菊花

116生椰菜花

自膠

119死全家

邊個玩lift。層層都停。用左兩個鐘先返到屋企

120都係我 唔駛死

全家死左 仲想死第二次？
Btw死埋右

樓上裝修完未呀屌你老尾

121爆菊花

保安巡樓⋯⋯⋯

依到好高 好驚驚

係呢層跳樓先

我買埋上面個層

我買左啦

仲諗住買高啲但未起好

終於上到車

估唔到人係波蘭都可以有樓住

134樓有輕度弱智

買個133單位先

好似係重度

134層空置等132個弱智仔收樓

————————以下為劣等人種———————

住141做141

我收埋139都唔住你134啦

樓下生花柳 落閘反彈無回頭

買左層做141

好高~~~~~~~~~~~

點解我會係到嫁，樓上有三個仔

我人生第6層樓

第7層

8

推到1001捐100

152樓打斷J

有排wo
到1001捐夠3m

邊個話90後上唔到樓

香港樓係有地下
連登第一層就一樓
都未計你越深數字越大
心寒

90後終於上到樓

樓下只有思念

跳樓要跌幾耐先到地面

唔該樓上閂一閂水喉丫屌你老母

159樓將會發達

160樓成層我嘅

想同825樓做個朋友

走啦 六樓你冇業權

準備買168個層 但未夠錢 買住163先～

164～

低過163層果啲地底人 想同886層嘅人做朋友

165～

186！！

仆街 難得霸到168打撚錯字 放盤算數

邊個買#172就要死全家!!

我係租客 樓下係我業主

邊個住喺#175就死全家

反彈冇回頭